二級到三級燒傷康復後照片

。

咁就一世....
希望佢哋唔會做傻事

特技化妝?
真實應該仲核突

二級燒傷

卡碧幾級燒傷

似俾人淋硫酸

問題好似係肉芽不受控秩序咁生

屌

講還講唔好貼植皮相

樓上個張燒到成塊面爛晒
眼都冇埋
但個嘴脣仲係咁正

走佬去台灣醫